做過餐廳水吧，你問我盡答

盡量答
自爆問題唔答

茶記定咩

普通餐廳，高檔茶記

檸茶點整
聽講除咗茶仲有另外一啲嘢

邊樣最難整最麻煩

凍定熱先
其實好唔好飲主要係睇紅茶煲得靚唔靚

麻煩一定係d特飲
咩紅豆冰 布甸紅豆冰個堆

凍

btw有冇熱奶茶 係咪落花奶 比例幾比幾

半杯紅茶（真係茶，無溝女，勁濃）
淨返都係花奶

50 50 㗎咩
我以前整係70茶 30花奶

凍檸茶其實都係熱檸茶，熱個陣加糖，搞溶再攤到室溫，然後放雪櫃，通常整定幾卓

因為我個到煲到d紅茶好濃，所以5050 色水最靚同好飲d

自學定係有師傅教
定係老細求其教你鳩整

水吧佬教，佢淨係做早午市，下午茶同夜晚我整

杯茶澀撚到晒咁

因為我以前係老細教我鳩整
我都唔知佢係咪熟手
所以我亦唔知我係咪做得啱

水吧係咪做極都係萬幾蚊？
過2萬都好少？

不過仲有另一種整法，我覺得呢隻好飲d同大路d所以我整親都係呢隻：
濃紅茶 1/3卓，再加糖水

見過老細請人whatsapp group
最多17000 18000

唔知，我個陣做waiter 但夜晚我變做水吧個位咁解

其實好多時都係隨心
特別係忙個陣
有陣時多有陣時少 都係大約咁樣
連「不」花奶個個殼都唔用，直接拎起成罐倒落去

奶茶點整

有冇話邊隻紅茶

我係本來就直接倒

用咩牌子既茶葉整

水吧有煲茶機
用茶葉煲的
屋企整就唔知 最好濃少少
加完花奶之後茶味都係到

呢個真係無留意過
個袋透明無字

濃紅茶+花奶=奶茶

估唔到侵侵都做過水吧

我又係水吧兼任樓面

檸水係咪水喉水沖？
果 d 絲襪奶茶，搵茶又係咩料？

有無試過加料落啲野飲到

熱既通常唔會 但凍嘅少甜同走甜都係落生水
利申 樓面 成日望住個水吧佬咁沖

佢直接係水喉出水？

我之前係喺熱水爐出水
如果知道會忙嘅話會煲定一壺放喺煲茶度保溫
我從來唔用生水
應該好少會用生水掛

唔係
熱檸水係檸檬＋滾水
凍檸水就係檸檬加糖水加冰

唔係架，少甜係會落生水架

無
我份人比較乾淨
一污染就倒，唔要，重整新杯

想問下邊樣野飲成本最貴？

滾水熱得濟，加完糖水都cooldown唔到幾多
落冰D冰會溶
水吧又唔會特登裝幾卓水黎攤凍
一黎要好多時間攤凍，二黎無位，會阻住做野
三黎用攤水既水係唔夠用，所以廢事煩落生水
所以少甜既檸水

凍飲少甜點解咁難飲？

唔計特飲個堆
正路都係奶茶架啦
靚茶葉，又要煲，擺左某段時間又要再煲過新既，唔要舊茶等等...
同埋花奶用得好多

咩凍飲先
茶類？如果少甜難飲既話應該係茶底唔好
我個間真係好注重個茶底既
水吧佬要每朝6點返到黎煲定茶，靚茶
就算加完其他野，奶茶同檸茶都飲得出茶味
而家市面上面好多都係茶底垃圾，飲糖水咁

唔係掛

各位最好其實都係少D飲凍飲

笑撚左 自稱高檔
但冷0茶唔係茶同糖水分開上
你知唔知咩叫高檔

高檔茶記
茶記呀

話撚左你唔識啦
有茶記係分開上架

高檔喎